大家打去消防 救POLY!!!

消防總線 2723 2233
而家得消防可以幫到開到路
打去消防報係poly入面有大量傷者失去意識 暈左 中彈
我岩先打左去佢有問location 我唔熟poly 尻答左
總之尻答 有咁嚴重講到咁嚴重

1

推

2

3

4

5

6

7

8

9

10

比班狗有藉口入定點？之前連救護傷者都搶過，唔好唔記得。。。

屌你個post咁撚熟

即刻救人

#理大
0242 警方不斷派水炮車裝甲車消耗示威者汽油彈，相信將於示威者汽油彈消耗殆盡後正式推進